有冇現場巴打自己一個

一齊！多個人多份安全

推

喺中環自己一個女仔 有冇手足

推 我中環

在場人士組隊呀！

剛到